愛一個人是不是應該有默契

我以為你懂得每當我看著你

我藏起來的秘密
在每一個清晨裡

不要說話

請原諒我 不會說話

愛是用心嗎 不要說話

我願意 用一支黑色的鉛筆
畫一出沉默舞台劇

沉默的舞台劇只有一個主角

聽到他在告訴你
說他真的喜歡你

我不知該 躲那裡

我也不知該 躲那裡了

不要深夜時分聽陳醫生 很傷身

不要說話是不是才最浪漫

你總是喜歡在人群中排徊

你總喜歡現在的自己

不

我真係好鍾意你

我唔鍾意

我知道

為了填補被失落侵蝕的心靈
最好是讓時間永遠不夠用

夜蘭人靜既時候 仍然會諗番起

是

我都唔鍾意

好需要一把聲音陪伴自己

說得出口都是那些恨心的人

狠心

另一首都好正
拒絕成長到成長，不喜歡也得欣賞

唉 我真係捉摸唔到

who u want to touch？

我竟然未聽過依首

her

女生都是這樣

佢.....唉

一係愛，一係唔愛。
但佢唔愛。

默契係時間形成既

青仔 hi

佢日話我亂諗野 多安全感既就唔會亂諗啦

哎吔

庾澄慶

情非得已

作詞：張國祥
作曲：湯小康
編曲：Janny Wilson

難以忘記初次見你 一雙迷人的眼睛
在我腦海裡 你的身影 揮散不去
握你的雙手感覺你的溫柔 真的有點透不過氣
你的天真 我想珍惜 看到你受委屈 我會傷心

只怕我自己會愛上你 不敢讓自己靠得太近
怕我沒什麼能夠給你 愛你也需要很大的勇氣
只怕我自己會愛上你 也許有天會情不自禁
想念只讓自己苦了自己 愛上你是我情非得已

難以忘記初次見你 一雙迷人的眼睛
在我腦海裡 你的身影 揮散不去
握你的雙手感覺你的溫柔 真的有點透不過氣
你的天真 我想珍惜 看到你受委屈 我會傷心

只怕我自己會愛上你 不敢讓自己靠得太近
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
怕我沒什麼能夠給你 愛你也需要很大的勇氣
只怕我自己會愛上你 也許有天會情不自禁
想念只讓自己苦了自己 愛上你是我情非得已

什麼原因 我竟然又會遇見你
我真的真的不願意 就這樣陷入愛的陷阱

只怕我自己會愛上你 不敢讓自己靠得太近
怕我沒什麼能夠給你 愛你也需要很大的勇氣
只怕我自己會愛上你 也許有天會情不自禁
想念只讓自己苦了自己 愛上你是我情非得已

愛上你是我情非得已

Radiohead – Creep Lyrics
When you were here before,
Couldn't look you in the eye,
You're just like an angel,
Your skin makes me cry;

You float like a feather,
In a beautiful world,
I wish I was special,
You're so fuckin' special;

But I'm a creep,
I'm a weirdo,
What the hell am I doin' here?
I don't belong here;

I don't care if it hurts,
I wanna have control,
I want a perfect body,
I want a perfect soul;

I want you to notice,
When I'm not around,
You're so fuckin' special,
I wish I was special;

But I'm a creep,
I'm a weirdo,
What the hell am I doin' here?
I don't belong here, ohhhh, ohhhh

She's running out again,
She's running,
She runs runs runs runs...
Runs...

Whatever makes you happy,
Whatever you want,
You're so fucking special,
I wish I was special;

But I'm a creep,
I'm a weirdo,
What the hell am I doin' here?
I don't belong here,

I don't belong here...

好浪漫喔

"Fake Plastic Trees"

Her green plastic watering can
For her fake Chinese rubber plant
In the fake plastic earth
That she bought from a rubber man
In a town full of rubber bands
To get rid of itself

It wears her out, it wears her out
It wears her out, it wears her out

She lives with a broken man
A cracked polystyrene man
Who just crumbles and burns
He used to do surgery
For girls in the eighties
But gravity always wins

It wears him out, it wears him out
It wears him out, it wears

She looks like the real thing
She tastes like the real thing
My fake plastic love
But I can't help the feeling
I could blow through the ceiling
If I just turn and run

And it wears me out, it wears me out
It wears me out, it wears me out

If I could be who you wanted
If I could be who you wanted all the time

All the time
All the time

今晚是要瘋了的節奏

Gravity always wins

如果你冷

作詞：楊立德
作曲：鈕大可
演唱：張雨生

如果你冷 我將你擁入懷中
如果你恨 我替你搽去淚痕
如果你愛我 我要向全世界廣播
如果你離開我 我會默默的承受

我的愛為你開啟
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
像白色的閃電劃破天際
我的愛為你奔馳
像紅色的血液充滿身體

我只是要你知道一件事
就是我愛你愛你
我只是要你知道一件事
就是我愛你就是我愛你愛你

kill me

Let me die first